日本呢個垃圾國家真係做咩野都做唔好

韓國真系一個好尾機既國家

真

試兵性質
出U21唔夠打

駁唔到

琴晚pd48決賽又比韓妹大炒
12人得三個日本，
然後center位13歲韓妹屌打左hkt48 ace sakura

今日又比韓國打爆

果然係戰敗國 就連日本最出名既打機 亞運LOL電莖連小組賽都入唔撚到

其實日本開發遊戲出名

打機唔勁

7

單機game

電莖一向都係中韓主導

係

韓國=熱狗 日本=毓民

我地熱狗又然

雖然我都唔太鍾意啲崇日動漫撚，但建議樓主睇下日本啲科技水平去到咩程度

唔好咩都政治化

比德國同美帝屌打

勁在培養左BoA

勁在培養左香川真司

呢句真

why ng fuk me